點解你班左膠示威者次次都阻住晒

連儂牆又係咁, 前線又係咁
成日阻撚住晒
特別係班女示威者, 就係識尖叫屌人, 重要時間就阻撚住晒

連儂牆就識拍片鳩叫, 義士兄弟出現你地就阻撚住晒
仲要拍片, 結果就無野做到, 尋日事件更加唔使講

結果就次次都變為示弱, 俾廢老同c奶仲惡過班後生
相信明嘅就明, 免得咁露骨

但好多女都勇武過男